呢個球壇最慘係邊個？

肯定係夏薩特
係國家隊同盧卡古夾
係球隊同莫拉達夾
最慘係咪佢

馬達 踢得幾好幾俾心機都冇用 都係要俾daddy逼害

唔係第一次

come arsenal la diu

雲迪克
最強後衛要踢利記

係都回家啦 冇34歲都唔會去阿啦

拿華斯

全體利迷

路夫雲

痛失兩次第一

Higuain

而家咩意思先

卡蘇拿

踢得返算係咁

見到標題已經即刻諗起佢

佢有盃慘咩鬼

收啦獌狗

沙維奧拿

教獌果堆教練

Ashton

果堆教練教到件7500萬變做死肥閪

阿古路

條路自己揀

最有運一定係屁馬

波歷克